其實每次手足人數比狗隻多幾倍，如果最少4位手足夠唔夠砌一隻狗？

頭先睇新聞尖沙咀有好幾位被制服，但被制服前都有位手足打到隻狗訓低，之後就走左，另一位手足咁就被制服

4位手足打一隻狗應該夠打，起碼打到full gear狗隻起身都攤下攤下，相反手足裝備總比狗隻輕，容易走得快

721

佢有槍有煙有坦克咼

4打1一定贏
不過唔出手打俾100個你對一個警察都無用

而家呢個地步，打同唔打都被狗捉，死人都打啦！但只怕手足互不相識，唔知有冇呢種密契幫手打，做到打完一個不能少全身而退

肯食彈同肯還拖係兩種境界，尤其還拖要多人組隊，但而家根本唔知邊個係人係鬼

師兄全中

但如果有手足一個唔好彩被狗㩒地，其他手足唔使多，10位8位去幫拖救人兼打另外增援的狗。當然一定要量力而為

大前提係唔好主動撩狗打

一定夠

難
我假設有一個警察係你面前（仲要唔知點解得一個）
以示威時候既情況
我當你地同佢有50-100m距離
你地衝埋去佢一定夠時間拎起支槍
你哋四個一定至少會死一個

要前線人士自己組左隊先得

其實速龍裝備只係一隻手揸棍，一隻手空
比北角福建佬/元朗白衣人容易對付，前線5/8見到福建佬都唔淆啦，
咁點解見到速龍唔可以保持密度，甚至幾十人一齊正面衝過去?
好似沙田個次咁，只要有幾個唔怕死對速龍正面打，後面其他人都會湧上前跟住打。

同埋黑警出速龍時，就唔會出我哋最驚嘅橡膠彈/實彈，所以夠膽圍揪，人多就一定贏。

4-5 個圍一個都唔夠薑 打L 返佢轉頭

打贏幾隻但要被拉

唔打又被拉，打又被打
女傷者中布袋彈永久失明
太古站無差別地掃射

仲忍！？